香港人新核心價值

睇路，執生，醒爬，保命

仲在自私，搵錢至上